# Document boilerplate
## v.0.0.1

- สร้าง boilerplate ต่าง ๆ ตามโครงสร้าง

## v.1.0.0

- add .gitlab-ci.yml สำหรับทำ sonarqube automate

## v.1.0.1

- add husky ใน package.json เพื่อทำ pre-commit
- ตรอบสอบไฟล์ sonar-project.properties ว่ามีการ config หรือยัง


## Authors

- [@nlznakub](https://gitlab.com/nlznakub)

## POSTMAN DOCUMENT
- https://documenter.getpostman.com/view/1733271/2s8Z73wqMS
